# Drogeria CentOS

- Cantidad de deportistas a evaluar:
- Nombre del deportista:
- Cantidad de giros al circuito:
- Tiempo en segundo de las vueltas:

Informe:
Deportista:
Promedio de tiempo:
Mejor tiempo registrado:
Peor tiempo registrado:
Tiempo total en minutos:
Tiempo empleado en cada vuelta:
